係咪應該要開返個集中post

見到出面大部份post都係講新聞/自己意見之類

係咪應該搵人開返個post講下到時可以點入去

邊幾個位會多人野餐,或者幾點左右野餐最好

定還是大家已有晒共識係既就唔好回post由佢沉底

各有各做
開集中post講晒戰略嘅話啲狗好易出對策對付

野餐集中POST（1）

只係講下現場環境都好,驚大家盲頭烏繩分散晒

樓上已有POST到時見

加油